我覺得關於蓮熙(牙蓮)/妍希(牙妍)有個問題我地唔夠審慎未諗過..

就係佢落咗妝個樣係點..??

still Q af
fced

完全睇唔明

落咗妝對波屎忽唔會細咗 大腿唔會幼咗

變多腎

記得你上次介紹過佢